# bot_plus_football



## Getting started

1. Получить токен https://vkhost.github.io/ кнопка **vk.com**
2. Получить № чата 
```
// id XXX (1-4 цифр) + 2000000000 чат (указан тестовый)
const Peer_id = "2000000146"
```
3. Сбилдить docker file + запустить image

```
docker build -t bot .
docker run bot -e "VK_TOKEN=9ca61606ea1602707ff2ebf6007c04746402ba41b2c94649734c485b4c51e507b58e66bcbdcf960c700a6"
```

## To DO 

- токен сейчас работает 1 день, нужно сделать его бесконечным или прикрутить обновление токена
- добавить docker image в docker hub